en tant qu'acheteur, je veux consulter les catalogues de produits afin de pouvoir choisir mes articles

en tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat afin de constituer un panier 

en tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat afin d'enregistrer un règlement

en tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat afin de saisir les informations pour la livraison

en tant qu'acheteur, je veux enregistrer un achat afin de s'authentifier

en tant que technicien, je veux consulter une remarque afin de pouvoir m'améliorer

en tant que commercial, je veux sélectionner un client afin qu'il enregistre un achat

en tant que client, je veux sélectionner un acheteur afin qu'il enregistre un achat

en tant que livreur, je veux préparer une livraison

en tant que système bancaire, je veux observer le contenu du panier afin de pouvoir prélever la somme

en tant que système bancaire, je veux récuperer les données enregistrées pour le règlement afin de pouvoir prélever la somme

en tant que commercial, je souhaite vendre au client afin que lui puisse revendre à l'acheteur

en tant que système bancaire, je souhaite récupérer les identifiants avec lequel se log afin de vérifier ses données utilisateur

